那個人沒有失去

初戀4年 和平分手

點解失去咁痛苦
心很累
明知無可能 仍然想見多一面

好痛苦

我好都係好想見
但最後唔和平

想做就去做啦